今年7nm制度近乎極限 下年apple仲可以出咩

再上唔知燒幾多錢先做到

下年點算好

真。2粒CPU

參考煙條
7nm+
7nm++
7nm+++

又冇人話一年一定要換一個制程
三叔、GF、台積電個所謂7nm仲有排改進
玩多幾年都仲得

而且，Apple只係負責設計電路
點樣突破7nm唔輪到佢地諗
等IBM同啲實驗室搞掂完再執佢地口水尾

技術無咪玩gimmick 囉。
洗咩幫間大公司膽心😂

關IBM乜撚事

係mon到加返touch id

出咩班果粉都會買

iPhone XRS 用個高啲ppi嘅mon

1080p iphone XR plus

Delete 個 m 字額又大把人鳩衝

IBM係龍頭

台積電終極係3nm

唔用M字額一定大把人衝

出新色 透明版 夜光版
雙鏡頭 三鏡頭 四鏡頭
7" iPhone Max plus
或者可以考慮下重播舊年發佈會ga

兩個notch
5鏡頭
可換電池兼防水

重播 歡樂滿東華咩

大家今年堅持罷買iphone
業績唔好 下年蘋果自然識做
請大家團結合作

玩死idog

量子化

XR 變1080P 又成地精

不如擔心下and廠把啦

台積電都會出5nm
要兩年後
所以下代iphone

據DigiTimes援引台積電首席執行官魏哲家的話報導，5nm工藝需要等到2019年底或者2020年初才能實現大規模生產，試生產則會從2019年初開始。

顯然蘋果想要在9月份或者10月份大規模鋪貨的話，A13處理器只好繼續採用7nm工藝。台積電CEO魏哲家還稱，公司預計將投資250億美元用於5nm技術投產，目前還沒有具體時間表。

綜合來看，7nm工藝製式的芯片基本上已經可以滿足大多數用戶使用需求了，如果特別想嘗鮮5nm芯片的iPhone，不妨耐心等待2年吧。

3nm又要隔2-3年

台積電資深處長莊子壽指出，台積電 3 奈米總投資預估至少新台幣 6 千億元，若環評順利通過，預估 2020 年開始建廠，2021 年機器進場安裝，希望 2022 年底至 2023 年初開始量產。

所以結論iphone都係要隔代買先算有突破

台積電5nm/***4nm頂三年

投資都要250億美金回唔回到本

Apple又唔係未試過相同nm用兩年
A4同埋A5

7nmxxxxxxxx

7nm係製作工藝
容許同一個大細放更多電晶體 (即係更多功能)
Apple根本唔係sell呢樣，係sell多左幾個core同AI core係粒chip入面

係你膚淺，就見到個數字就以為佢sell呢d

佢本身粒CPU用電已經好勁 啲電迫到2合1 L型都仲細過人 工藝唔提升再加野 1日4 5充不意外

你搞笑？
食電就唔係用細電啦，粒電細都用到成日
咪就係慳電囉，待機慳電贏過所有Android
都仲未計A11屌打845

Apple 領先高通起馬2年

A9 到而家都仲好流暢
同期810/808 真係笑撚死人

今代已經好多人唔知apple sell乜
係粒U勁少少
你去街問下人X同XS有乜分別
幾多個答得出
max都話大mon做賣

但下年呢
仲有咩好sell

如果係咁 an下年咪冇野好抄

傻仔 全世界都知高通U食電過A系 唔係都唔洗玩大電

一係下年apple watch check 心跳血壓
iPhone 手指放埋機背check血氧

可以一戰

esim 相機 神經網絡引擎快9倍 face id強化 4核GPU 上網速度去到1gb/s🤔
其實我覺得係iPhone X既科技早左半年出 搞到Xs無乜地方可以進步 又要比一大筆錢搶7nm頭啖湯 成本壓力

3nm

你就真係傻仔 幾多POST 咩IPHONE上連登兩個鐘無40%呀 咩30%電自動熄機呀
你鐘意盲撐咪繼續 定係人地唔識用部機 又黎用家問題

佢用到大電就一早用左啦
3千mah都要用兩粒駁埋一齊

睇iphone拆機排版
覺得好撚整齊

真人工智能 CPU模擬人性 讀心 做你潛意識/喜好/有興趣想做既野
例如突然想去旅行散心 CPU自動安排機票酒店

Ifan9 9成都睇樣買機，真係個個同你咁深入研究咩，洗d錢將個殼大變身已經又係新一代

是但出個iphone3gs復刻版 都大把搶住要
仲出乜新野

另外face id既普及 apple既big data可以透過臉孔/聲音 分析唔同人既個性 鍾意既對象 幫男女做配對
做埋dating app生意

30%電都自動熄機 好明顯用得耐舊電死左啦
有無少少電學知識？
舊電死左關cpu耗電量咩事？
拎埋連登d se 5s 6呢d例子黎講 笑死

應該差唔多時候出120HZ MON

apple car囉

其實7nm
根本唔關apple事

咪係
成班傻仔以為apple整

你有聽過an機有依啲野發生？舊電又係咁既技術 姐係部機搞到咁cpu有關有咩出奇
你有專業分析拎出黎大下我囉 電學知識

點分析?分析上咸網睇開咩片?

當你想打飛機時
根據你喜好show相應既av?

android無？
垃圾

GOOGLE搜尋 我見到世界末日添啦

不願面對 繼續打飛機啦 android無撚敵嫁

應該不遠矣
大陸機都夠技術做到全屏幕
相機都可以收埋

大家咁話 IPHONE完美論

電本來越用就越廢，無分an機定iPhone

不如期待下samsung同台積7nm下邊個鬥贏仲好

唔係不嬲台積電勁d咩

amazing type-c
Incredible 無M字額mon
Powerful 更快嘅快叉
Revolutionary 5G

哇 咁仲有幾年玩喎
6 5 4 3

呢個世界，買版權架之嘛，邊間突破到，又啱使咪俾錢買版權囉

你都係隔離post

錯啦 之前7nm前係台積 samsung intel之爭 到7nm台積win左🤔

真係撚狗咁撚

台積 "最快" 量產到7nm制程所以先拎到Apple, 高通 同AMD訂單
拎到先機已完膀
再等下次5nm鬥快

下年嘅突破係入門價突破7000，頂級旗艦突破15000

3星好似諗住skip 7nm 直接5nm🤔